{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152961?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비스타 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテルは24時間チェックインを行っておらず、フロントデスクは22時以降は営業を終了します。 人数を追加したい場合、1人当たり1泊20,000ウォンずつ追加され、お支払いは当日現地にて可能です。 ただし、36ヶ月以下の幼児は親と一緒に宿泊しても最大人数に含まれます。 寝具の追加は15,000ウォンで、これも現場で決済できます。 朝食はBrunch setで提供され、1人当たり10,000ウォンがかかります。 ビジネスセンターやカフェ、屋上スカイ庭園が付帯施設として提供されます。 客室内では調理が不可能であり、喫煙は不可能です。 ペットの入室はお断りしております。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、客室での喫煙が発覚した場合には10万ウォンの過料のほか、その客室の特殊清掃費用である20万ウォンが別途請求されます。 客室の写真は代表写真であり、実際に割り当てられる客室は写真と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルは24時間チェックインを行っておらず、フロントデスクは22時以降は営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "人数を追加したい場合、1人当たり1泊20,000ウォンずつ追加され、お支払いは当日現地にて可能です。ただし、36ヶ月以下の幼児は親と一緒に宿泊しても最大人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は15,000ウォンで、これも現場で決済できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はBrunch setで提供され、1人当たり10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "ビジネスセンターやカフェ、屋上スカイ庭園が付帯施設として提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室の写真は代表写真であり、実際に割り当てられる客室は写真と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 412
    }
}